早知2月個時支持醫護罷工封關，偲嫣bb同咁多警察就唔會中第4波既尼泊爾病毒株武漢肺炎，封關咪無事囉，好傷心

如果2月封左關，第2波清零無本土病例23日後就唔會有
第3波菲律賓病毒株
第4波尼泊爾病毒株

死最多人
叫唔封關同屌黑醫護既真係有責任
依d係咪叫殺人不見血

黑暴議員無哂，點解仲有事

建制派控制立法會點解仲有第四波

可能無曬目標
生無可戀

推

真正殺人兇手

對

唔封關種下既果 最後自己食返

藍絲：封關會餓死

台灣唔知餓死幾多人